五毛洗版只係證明咗中共淆底

咪又係針對關愛座

？？？？？？？？ 笞唔撚到

笞?

大陸仔?

五毛洗版: 驚到趕著維穩
五毛深潛: 驚到唔敢出聲

無論如何鍵國派或成大贏家

總之50 人已經階段勝利

收到風
習總今晚要通宵同班下屬商討對策了
抵撚死

手快㩒錯啫

5毛又想黎散播失敗主義?

睇下會唔會有五毛捉鳩我錯字嚟轉移視線

係淆就唔使加人工叫你洗版啦

戇鳩仔

連登而家就係咁

總之講句野唔岩聽就係五毛、支那狗

仲小器過民主黨

好 我會改善

唔夠中哥你衰

轉ＡＣ啦 好撚臭啊